[失物認領] 邊位巴打系ifc唔見左綠色布袋仔

內有其他個人財物，請去ifc櫃枱拎返

綠色..